解散及重組香港警隊

由於香港警隊已被黑社會控制，高層涉黑情況嚴重，亦不能保持其中立性。有大量情報顯示警隊已被共產黨及黑社會控制，淪為國家機器。整個警隊和高層亦出現危恨市民。本人強列要求解散及重組警隊。

推